[live] 歐聯抽籤 晚上11點開始

Lm

Pot 1

Bayern (GER), UEFA Champions League holders
Sevilla (ESP), UEFA Europa League holders
Real Madrid (ESP)
Liverpool (ENG)
Juventus (ITA)
Paris (FRA)
Zenit (RUS)
Porto (POR)

Pot 2

Barcelona (ESP) coefficient 128.000
Atlético de Madrid (ESP) 127.000
Manchester City (ENG) 116.000
Manchester United (ENG) 100.000
Shakhtar Donetsk (UKR) 85.000
Dortmund (GER) 85.000
Chelsea (ENG) 83.000
Ajax (NED) 69.500

Pot 3

Dynamo Kyiv (UKR)* 55.000
Salzburg (AUT)* 53.500
RB Leipzig (GER) 49.000
Internazionale Milano (ITA) 44.000
Olympiacos (GRE)* 43.000
Lazio (ITA) 41.000
Krasnodar (RUS)* 35.500
Atalanta (ITA) 33.500

Pot 4

Lokomotiv Moskva (RUS) 33.000
Marseille (FRA) 31.000
Club Brugge (BEL) 28.500
Borussia Mönchengladbach (GER) 26.000
İstanbul Başakşehir (TUR) 21.500
Midtjylland (DEN)* 14.500
Rennes (FRA) 14.000
Ferencváros (HUN)* 9.000

有線616 now 643 直播

係咪即抽 定係又頒獎鳩up半粒鐘

個節目個半鐘 應該好似之前咁每抽一round 頒一個獎

開始, 唔知今晚又有咩嘉賓

屌佢老味抽個籤都咁柒多廢撚話

呢句真
其實做乜鳩姐